做銀行分行既你，今年逗左幾多客人俾既利是

我都有6000幾，有幾個師奶熟客封500

左光逗

好似唔收得利是 收左要捐出去
另外再要上報

你都ON9 幾多回佣夠係犯法有邊個會講

Cctv 睇住你收利是
你做中資咪收得

唔好理條on9,佢就會自討沒趣

6000幾
做左幾耐？

無人咁ON9 係銀行入面收客仔利是掛
大佬 用腦

好似只係象徵式申報一封出來！

唔知有無人會收500蚊，報20蚊呢